（歷史撚）會唔會有人會用文字將哩件事記錄成歷史

其實都有d驚哩段時間發生嘅事會被官方洗白 將來歷史書唔記錄低 然後不了了之